［轉載］TVB 6號: 香港係SARS源頭！！

TVB 6號: 香港係SARS源頭 你唔知咩?
睇片

平時你日日奶肥媽奶上大灣區我都唔理你，你個傻仔仲要話SARS源頭係香港，之後扮晒勁咁話”係啊，係唔知咩？”。
咁大家一齊去佢代言嘅太和洞洗板抗議啦！
【特別任務@16 Feb】
💎太和洞 X 陸浩明💎
👇🏻😡去太和洞專頁派嬲兼留言！👇🏻

👇🏻🤬去條6ou仔Facebook派嬲！👇🏻

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

［轉載］

同場加映麥明詩衝出嚟柒

廣管局投訴表格

推

6號碌鳩，被肥婆抝到曲就有可能